想請問點解無人搞葵芳

見到葵芳顯示安全wtf

丘品live緊,唔知有咩事